回歸慶祝酒會有630人出席違反限眾令 政府指因政府邀請出席所以獲豁免

【限聚令以外】

限聚令下的七一
早上的升旗禮及慶祝酒會
分別有約一百人
及六百多人出席
政府發言人回覆指
因活動場地只限
獲特區政府邀請的嘉賓出席
故不受50人限聚令規管

#政情網上行 #Now新聞台

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

下？
佢地係有抗體定解藥？

希望全部都中曬招啦

肺炎病毒知道係特區政府邀請既活動係唔會搞事，如果唔係會中國安法

苦中作樂

呢啲對香港人先有用 咩扯旗係冇用架

龍門,球員,球證都係佢既人

犯法就係犯法

每人2000蚊下話
豪俾你啦

水炮車射記者

環保少女支持我地

胡椒噴記者

跟黨走就唔會中招

政府都知咩新增CASE都係假

法律面前人人平等

政府表示冇邀請病毒
所以出席人士冇感染風險

聚多d
支持

溫馨提示

2020.7.1港島開始多人

- 分享自 LIHKG討論區

邊個話冇人 有圖有真相

港島現場慨況

中環已散開，部分回IFC休息
金鐘入PP，但勿經天橋，危險
政總冇人，請勿在地面停留
灣仔小路可行(建議電車路南側)
可安全來往金銅兩側，勿走近狗總
銅記大混亂，時代有戲睇，地面有警嫂
維園開始不平安，請盡快離開
天后請街坊化，搭車去其他位
北角極危險，福建黨衛軍
大西北請提供白衫佬情報

遊行目標已達，
留有用之軀，今日未完

建議大家下半場前休息食個飯
請手足們整裝或回家後再出發

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載 1930

限聚令唔限狗，冇問題

屌你老母仲講咩法律